# LuNA Cloud IDE

LuNA Cloud IDE - это облачная IDE для системы фрагментированного программирования LuNA.
В данном репозитории находится модуль Front-end Application.

## Инструкция по установке
1. Клонировать этот репозиторий
2. Перейти в папку проекта и запустить `npm install`

## Запуск

Перейдите в папку проекта и запустите `npm start`
